有無人打過生物製劑？

頂唔順 想打
邊度打可以平啲？

可以去邊度睇有三千幾一個月？
我未到超嚴重所以應該頭2樣都無我份

頂唔順啲咩

風濕科？

我係皮膚病
醫生有叫我去照光
但我唔想晒黑
加上一個禮拜照幾次好煩
好似有幾隻可以打但我唔知邊隻先啱我喎

皮膚科

想死
之前已經有情緒病

去政府醫院做再睇staff clinic
d藥免費

政府排到2020 點等

點入醫院做啊

點樣可以加快

St James settlement 間藥房對某啲生物製劑有資助
你可以上網睇下有冇你嗰隻同埋乎唔乎合啲條件
加油

做文員果啲都得

Thanks
不過見到好似要查好多野
屋企人應該唔肯

真的嗎

大把人係咁
利申跟過nurse clinic

好貴喎支針 真係俾打？

係唔係咩私家醫院都有得打
準備去睇同排埋政府

push

係 政府包 見幾個病人都係咁
為左啲針

一入職就有？